月入一萬 你問我答

非假膠

咩職業

濕濕文員
但坐前台
乜L都要做

做左幾耐 依家幾歲 咩學歷

男定女?

呢份工年零
以前做SALES 月入萬二
中三

狗公

資產幾多

只有銀行儲蓄 4000幾

濕濕係咩？

月入幾多

有冇儲錢 有冇女 有冇父幹

濕鳩 SOR

一萬仲點儲
冇女
冇父幹
間中仲要借錢比老豆

儲1000係儲 儲100都係儲

你玩野?

1萬點分配使用

講下你每月支出。

讀緊中三定學歷中三
咁將來想做咩呢
唔鐘意傳統學科會唔會考慮讀有興趣既野
中英成績如何？

美金？脫鈎點算？

家用 2000
垃雜繳費 140
返工每日洗費 2300
返工以外食飯 1000
興趣班/讀書 2500
保險 1200
痴屋企住

大家都係爭札求全

不如擔心下冥通銀行加息啦

返工每日洗費2300

咩興趣班？
食飯1000？ 帶飯？

學歷只有中三
就快30歲
仲on99學緊英文

我相信命裡有時終須有...
下一句

中英文做乜工都好重要
加油樓主

家用 2000
垃雜繳費 140
*返工每月總洗費 2300
返工以外食飯 1000
興趣班/讀書 2500
保險 1200
痴屋企住

sor9 無帶飯
晏就同夜晚都食自己
30-40 外賣
讀緊英文

只要你無慾無求
唔好生仔害人
唔好拍拖累人
一世靠痴屋企住
唔怕比朋友笑
唔怕無尊嚴
去到60歲 都只係眨一眼既事

尊嚴唔係來自薪金嫁樓主
如果1萬1個月都ok既
不如番PT仲好啦 起馬時間都flexible d

比人當狗咁撚
有咩事第一個搵你祭旗/出氣

何來尊嚴

1萬係咪超級hea工黎？

講到咁多野做 $10000都肯

拎住個中三學歷可以嗌咩價

都唔算
文書處理好易
係對客麻Q煩

做乜買保險
想自盡留筆錢俾人？

地盤囉 仲話香港人好醒 影衰哂

多你4K
300蚊電話上網
Lunch1200
車錢700
其他儲晒 讀緊ive
同樓主差唔多學歷
申利有樓父幹

隔離 POST 有人話月入 85K 都生活唔到
呢個世界你話幾奇妙呢

中三學歷做文職，仲要而家以開始英文 巴打真心有冇考慮轉行，保安，地盤，揸車都一定揾多過而家

1萬重交咩保險

真心想知
渣住中三 英文唔叻做文職係咪攞黎賤?

幫親戚買

點解仲會捨得用$1200買保險
樓上仲有個$300電話費

用緊$80 plan

我已經有好多屋企費用同支出都偷雞唔洗我比

咁窮得來小小病都冇錢比
買保險我都理解

其實主要係幫親戚 賣人情

幾多歲？

隔離POST仲要冇4萬點生存
我當堂嚇一跳 然後得啖笑

下年30